+ No se lograron implementar todas las funcionalidades solicitadas
+ Se trabaja con tuberías que conectan el ctrlsis con el ctrleval y el ctrleval con evaluador
+ Se usa la biblioteca de pthreads para el manejo de hilos

Al ctrlsis se le envia por consola un fichero nombreFichero.cfg en donde muestra las especificaciones que requieren los procesos hijos (ctrleval).
El ctrleval recibe otro fichero con las especificaciones de los procesos hijos que tiene que crear (evaluador)

Se llego a implementar la ejecicion de solo un hijo 

Para complilar se debe estar en la carpeta src y hacer:
+ make all